警告你班連登仔快啲去捐血

中國香港紅十字會已經講左話同中國紅十字會係一國兩制
仲唔快啲捐血

你收番埋啦，拎去餵狗都嫌你臭

可以去老人院舉辦流動捐血站

你啲精香嘅?